天鴿襲澳門致8死 氣象局長馮瑞權請辭

澳門局長都會係災後辭職，點解香港每次有事都會話係市民要求太高，而唔係佢地管理不力？？

澳門行政長官崔世今聯同10多名官員，於傍晚召開記者會，交代颱風「天鴿」襲澳後的跟進善後工作；記者會前先為受是次風暴影響的死者默哀一分鐘。

崔世安表示，氣象局長馮瑞權已就今次風災提出辭職，亦已獲批准；又承認，澳門政府應變是次風災做得不足，有空間改善，並向廣大居民表示歉意。

他稱，天鴿是53年來吹襲澳門最強的颱風，打亂澳門居民正常生活，造成商戶損失，更心痛的是造成8名居民身亡、200多人受傷。

崔再次代澳門特區政府向死者表示哀悼，向死者家人致以最深切慰問，承諾會協助商戶及災民，並發放緊急援助。

成個政府解散啦